hi 淡友(51)

開定先

屌定先

布神

輸5k

呢刻市埸個心理狀況
冇一個重量級既人去做/講野穩定市埸信心
唔會止跌

【內地7月起】
【下調進口汽車及零件關稅】

內地 7 月起，下調進口汽車由目前 20% 至 25%，降至 15%；汽車零件進口
關稅，就一律降至 6%。

有大行相信，零件關稅減幅超預期，可緩和國產貴價車面對進口車需求增加
的短期衝擊，但最受惠都會是做進口車生意的汽車經銷商。

關注國產貴價車款需求嚴重受影響市佔率或會下跌，摩根士丹利亦認同，新
政策會刺激汽車需求升級，大幅提升貴價進口車需求。

但德銀提醒，目前進口車佔內地汽車整體銷售僅 5%，市場預期稍後會減價。

總係覺今日係特意夾落
美股 上証 比星期一都係差唔遠

脾啦迪同吉車

最後個政策都唔知會唔會扭曲到變左惡性減價潮...

唔撚係全職炒 買正股算

唔好怨天由人啦，不如賽後檢討，吸取教訓好過啦

今朝反手咗熊，最衰要開會放哂
跟住手痕買番牛，好彩2:30 止蝕（唯有咁安慰自己）

聽日開市買熊 搏佢打305.賺佢100點有無得諗

全世界都跌

竟然仲有本買熊

阿爺又無撚用 比老美撚黎撚去。打貿易戰啦 仆街 睇下老美係唔係咁巴閉

戶口靜低924.44

g 持開 熊

係打就快 咁我轉做熊熊

斬手指戒賭

睇美股點先做野，順勢而行啦

肩哥d 老婆本

通常輸完，過完一排出糧，繼續賭，輸，循環

尋日睇左套唔知咩教育電視
不過你試下大你女朋友 你有性病
嚇一嚇佢 咁未唔洗結婚住

無知一問
恐慌指數其實係咩來的
點解恐慌都可以買期貨?

可以，我都有買vixy做對沖

想問下可以買到幾多手

我月尾仲要買全月通

點捱到月尾出糧

好心輸到咁樣就唔好賭啦，根本就變左病態。醒下啦。

肩哥今個月輸左幾多錢

屌咩事跌咁多

頭先考緊試，隻牛變左兩個鐘就變極限

305
牛軍暗號

八手啦
升十零廿格

叫左你無玩

賺左就好走

想知肩哥本身月入幾多
儲左咁多老婆本去賭

一念天堂 兩秒入地獄
由5手10手開始玩
溝貨溝到60手賺萬幾蚊,
第二朝震走左3萬,打左靶2萬
依家靜低2萬又唔知要輸幾多
已經就黎食飯照顧起居飲食都有問題

同自己講真係唔好再賭,
但唔賭又唔知點搵番啲錢
同女友講想AA食飯會唔會好仆街

咁快睇到咁灰，聽日隨時有驚喜

如果我輸左一個月人工我都會停玩一排, 你玩到咁

貿易戰唔係目的，只係手段

貿易戰打得成，美國同大陸嘅利益只會減少

兩個細佬打交就話為左談氣姐。兩個國家，真係同你打咩⋯⋯要打就射戰斧啦，仲講口

我隻牛仲有15點死，屌

賭可以搵到錢有撚人返工咩
屌左你咁耐你都唔醒，又唔係玩得叻
要結婚就求穩定啦，月供股票又好咩都好，輸Q哂盞輸埋條女去

聽日升返晒

305

當死左都得...

肩哥，老老實實，你都係唔好賭，慢慢儲番啲錢，俾自己冷靜下。
你仲後生，大把機會搵得番輸咗嘅錢。

前題真係唔好再賭

乖 而家風頭火勢 潛一潛水先啦

我頭先兩點考試，冇得睇，估吾到兩個鐘就搞成咁

305
即刻反攻

加油！！！

佢已經返唔到轉頭，由佢用老婆本開始

佢再賭就姐係放老婆上賭枱上面, 一輸就冇

豬左就屌呂布 不如屌下師父做乜準左 升就布神，跌就老鼠都不如 真係冇眼睇

今晚王毅到美國, 睇下會傾左D咩出黎

走唔走都冇分別了 又要包頭

美期仲跌緊

15點 一開門就啪

行開啦 屌你

應該星期五朝先有野講
但...仲邊有人信

陰陽燭形態好差 303牛我走晒

我今日輸皮幾野，都係講緊全倉10%左右，其實好少錢。我即使賣正股玩都會縮注玩，幾手幾手咁每日一千幾百咁養返起個本。

你輸幾皮野講真唔算多，後生世仔，辛苦少少儲下就有。幾皮野買個教訓我覺得抵到爛。你唔收手，輸到你填唔到氹，你諗唔開真係會跳樓。所以你識痛就最好收手。

全月通幾錢呀 我過俾你喇

好睇得5手，輸兩千四

師父準又要比你地屌 唔準又要比你地笑 真係冇眼睇

我照顧住你女朋友先啦 個市升番再一齊食餐好嘅

買咁近做咩

欣賞你冒險 但有冇唸過可能係如花

肩哥有無倒輸6,7皮

人類

痴線 兄弟嘅嘢邊會唸呢啲
我真心為肩哥

之前買落，頭先考緊試冇時間睇

肩哥已經好慘，咪再玩佢喇，自殺就係咁樣開始

求美股生生性性

麵哥你睇跌啦好嗎

我最312個時都買298 依家都變左近近地

係啊... 屌佢收手都還好, 但再玩真係唔好喇

真心撐肩哥 成班兄弟喺到 我地一定可以捱過去嘅

老婆本真係唔可以岀動 行錯一步就仆晒街

一日就得

攞呢啲錢出黎賭，輸九成。逢係賭錢，嗰舊錢越係要救命你就越會輸，因為你會做錯哂決定。

聽日跌多300已經收我皮

肩哥係返唔到轉頭嫁啦，佢月入12k,幾萬蚊可能要年幾先儲到，唯有求神拜佛捱到佢升番
但唔好諗加注或者反手之類了，加錢換遠d都還可接受，一齊捱過佢啦

黑期跌緊..
美期跌緊..

聽日9：40前都唔彈建議止牛

聽日先算啦

真係 賭錢一定要用唔等洗既錢

睇返原來同道指幅圖係一樣一樣

個個變晒近牛

我就覺得唔好啦，做人袋裡面有錢好緊要。搞到食唔捨得食，訓又訓唔好，就影響到好多野

跌300, 我有20手都收皮

夠我近，得15點

12k個月都賭咁大 我差唔多30k
今日輸左成皮野都痛
真係唔好搵身家搏

我已經用左32萬買左個教訓，
我唔敢同女朋友講⋯⋯
呢個星期食唔安訓唔樂⋯
日日都訓到一半責醒左⋯
一諗到輸錢都唔敢去面對現實。
今日終於死得徹徹地地，呢個星期個天已經係灰色。今日個天係黑色。
我淨係可以同各位巴打講，唔好比錢充昏頭腦。
只會令自己一無所有⋯
再見

聽日再輸真係唔玩

我三十手全部298 都未知點加注

加一

你直頭比人迫害，收市再插咗成百點

我都減牛熊。 掃晒藍籌。

本大利少磨返錢供樓算

夜期抽高左 我再多張-1

震作呀

30幾萬好小嫁咋

32萬佔你積蓄幾多先？唔好做傻事

仲有冇低留返，用晒去買？

太搏

今日唔講 聽日止黎都哂氣

布神呢

呢幾日唔好睇市，專心返工，計掂自己條數，捱過佢。冇借孖展就唔死得人既

睇下道期納期仲股災咁 我聽日先反手牛

30158 呢個位好易殺錯良民

因為聽日仲有機會彈

冷靜D,努力手工賺得返架

聽日趺400我都收皮

跌市呢家野好似一個漩渦咁，港女見美帝跌就跟跌，歐洲見亞洲跌又跟跌，美帝見歐亞都跌⋯

一早開左post飲凍檸茶冇人信

你地真係好搏

我都係收市前入牛，所以豬唔多

道期又兩百點，都on9

其實唔摶, 遠左成千點都變近牛

咩？

唔識玩咪炒即市食幾格

止蝕，記住

仆街真係做gym都冇心機

晏晝兩點後開始跌，怕且係亞洲呢邊啲ibank沽架啦

好誇張。好彩舊錢買左樓。輸左閒錢。

All in or nothing 我輸晒都係輸profit 未用過本玩

聽日升呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

好似滑浪咁 只會有勢先用力沖 勢頭唔對最好係等
你唔會去摸頂做淡 咁點解又要摸底反彈 小注冇咩野 但唔好係大跌時死頂捱價

佢放左就真係輸曬，有排都儲唔番，就算上落市都會有機會上番

如果聽日再插我就等300先再市

下次有野做真係咪玩牛熊，今次血的教訓

其實呢2百幾點係今日跌左果d

係，其實港女收市後都係跌多幾十左右

依家穿左308xx既支持位會唔會食瀉藥咁跌

大戶做世界

呢個係風險問題。佢既然12k個月，個倉等於佢一個月糧有多。講真，我俾你聽日彈到315啦，佢贏得返幾多？但跌多三舊佢陷家剷喎

睇埋今晚啦
如果侵侵講句鳩野個市跌到見血，其實佢都會俾人屌既

再講輸就要認唔好再入錢買牛熊
長賭久輸除非你錢多

discuss D人睇跌

望住道期咁
真係唔敢講聽日一定會升

我怕佢輸到冇晒生活費，之後借錢過日子但手多再all in
收手抖抖啦

係, 真係要量力而為
要有半年人工既流動資金應付突發野
其餘既可以攞去買股
但輸過左一個月人工真係要抖下

聽日必試到305

個市都冇信心, 要大和解先得

大家都甘灰，我開始覺得聽日有希望升返，大戶就係要出你意料之外

agger

任由大戶舞高弄低

其實係呢度既集體燈力
早兩日又話升硬乜乜乜勁開心
跌夠500點比你

佢地今日期指賺左幾多呢

呢個group 有大戶

老母面係咁鳩叫做乜

今日一張大期執三十萬

50×700 =35000 ?

Sor, 我黐左線

3萬姐

難聽但真心建議
安慰自己搵其他野
對股市就面對現實
聽日冇咩可能升

乞食都乞唔到3萬 大戶分啲嚟好喎

戒玩動物先 你地加油喇

RSI穿晒30 好難唔彈返上去 係睇近牛死唔死姐

大家今日輸幾多
我輸左11k

輸左半年人工 點算
唔追又無得點 追左輸多啲

660萬股 298

暫時睇30500會做反彈

除非美國今晚暴跌

已召集大軍報今日大仇

315落黎輸左28萬，put對沖左11萬

17萬profit

屌你行開啦

聽日再跌就冇profit

多謝你個30個

跌到幾多你會認輸

媽咪麵小心阿 一陣比人岀江湖姦殺令

我想問如果我依家銀行無錢買股票
如果我聽日賣出一隻股票 銀行又唔會即時過到數 咁我係唔係要等佢真正過左數先可以再買？

肩哥唔好做傻事

可以買 拎錢先要等

你本有幾多

快啲打 我all in熊

算係咁 邊有人估到侵侵咁講野

17萬都已經好多了

想睇姦殺令

叫左你地先食架啦 何必要諗住食盡呢

無 今日過夜輸一百點 反手食得二百點炸 屌
今日無得食哈根大師

4k 朝早31150牛打靶 晏晝博牛反彈彈唔起 8格走咗

今日三次問自己熊唔熊 無熊 然後全部彈到癲

各位，今日遠牛，明日近牛，我就係好例子，真係要識止蝕

既然要止蝕點解要入場

真係估吾到，如果我果時有睇穿308我會即走

點解唔係止賺係要止蝕 要止蝕點解要買 預左蝕咁玩黎做乜

買超遠牛當正股玩

從來都無止賺位 只有止蝕位

咁就死得啦

返工對沖真正意義

佢地可以感受下港股既威力

呢個就係正確觀念 渣緊信念 牛三就會COME

又準備入錢去馬會了 哈蝦爸爸1w3p

輸5萬 好在走得快

二場一號 睇下係咪比人當提款機

1200米 選黃俊

你地班友真係痴撚線 搵12k玩十手牛熊叫做細
我30k月入都係玩3手贏左當睇岩市獎勵下自己
玩咁大做乜？只會愈輸愈多

你幫手屌下佢，我都唔想再講

因為人生太長 要縮短返D

今日支死亡燭

12k幾時可以儲返d錢 戒賭啦

跟呀布神神買都輸錢 唔撚係呀?

幸災樂禍又要眼紅人地

清 你搵到錢我切左條賓州當加州手卷俾你食啦

我得300牛同294牛
殺到就放馬過黎

呢2 個星期冇入場
冇得賺 但都避左難

求下你唔好立flag

岩唔應該幸災樂禍 各位輸左就算 心急追數多數都輸9埋 抖一排調整下心態先好玩

316 320熊 打到咪打黎

我認得佢 佢唔係眼紅 係眼盲
揾化雲清祝佢一生平安啦

300其實唔難
294難啲

個心夠定 買得遠 牛定熊都贏到錢

又唔洗咁悲觀既，做好止蝕先la

我睇仲有牛3 回返二百點都係返反去起點
有啲野唔係睇到希望先堅持，係堅持先睇到希望

298牛輸左30格

303 2x 格

之前次次輸都係睇岩邊但係去到呢啲位 太驚就止左蝕 今次一定坐到最後食晒大浪先走
利申我313買左60手遠牛

唔驚？

聽日升100 點布神就贏返百幾粒啦 你地沒本玩無限加注係你地既錯

我信布神!最多跌埋明日，之後就deep v
利申：上星期開始先在呢個post學玩動物

其實清你理性d睇番你自己個格啦

正一小人格

你有本事咪去開宗立派搶哂呂布d fans囉

又要入黎踩低人地想抬高自己

你咁咪仲顯得自己小人格

點賺大錢呀

入左303牛過夜，希望唔駛死，如果聽日有得跌，今日收市唔駛硬劏307牛，依家都係落番20天線，唔敢睇淡，但同麵神同船，睇黎都係凶多吉少

就係月入少先要博
12K係香港死儲爛儲同做月光族其實分別唔係好大
調轉黎講，搵緊50-60K分分鐘唔投資齌儲錢就OK

多數都係越搏越死既

搏一搏都叫5050 有機會贏
唔搏就已經係輸

Sorry你諗太多 我入黎笑下only 希望你地賭大d早日發達

收皮啦屌你老母
希望你破產輸身家

12k根本唔應該博，不如諗計點搵多d人工好過啦
12k呢個位通常都會係公司做最多野既人，人工愈高既通常都係當吉祥物咁放係到，咁先有時間炒股睇實個市

買都撚敢買咁你就上一頁出返去啦！
幸災樂禍好快有報應喎

[

白龍王

聽日305一齊入700頂高個市好冇

佢報應係咩

D期跌多咗所以升返

買遠嘅我從來都未撚驚過，更何況我落咗注put夠薑咪跌到落298囉

我今日嘅唯一操作錯誤係遲咗走307牛，跌到打靶咁滯先走到輸錢姐

今日都唸住佢跌兩三百點

估唔到今時今日既我都會睇錯市

今日真係邊個位撈貨都仆街

今日為左殺牛收左市咁殺落307 真係西市，有左個勁假時間比大戶玩真係好撚仆街

都唔怪得肩哥 香港搵得唔多又想生活好少少 真係除左投資 賭錢 我諗無咩機會

凡事留一線阿巴打 講野唔使太盡 個天會睇到

你無乜幾何睇啱喎麵仔，係呢兩日發神經破咗燈咋喎

愈窮愈見鬼
有錢人做大戶就可以夾埋屠殺散戶

唔係咁樣玩，少少咁買，贏落有profit就用profit玩
一個月有一兩日係好似今日咁，你一買錯邊隨時total loss

放心啦！
師傅好快收佢皮，師傅最撚鐘意人串柒柒

喂幾多苦口婆心叫佢離場都唔聽

本來下就都勁想買call

好彩俾三清串左串先冇買

執番身彩

第一日入嚟咩
條盲閪串呂布唔入就喺到老吹 連升五日就潛水

如果劇本係咁，我個d 302牛又可以去返星期一個位，手身唔係咁靈敏，即係個個星期都係一樣結餘，冇咩賺過，係練好左個心臟

股票係聰明人玩 但聰明就唔會搵咁少...

面仔好似讀緊書，輸咁多都仲有錢

三師兄不嬲都對你好，係你條死仔唔聽佢講姐

個六粒寶石夠頂啦

係強勢po 到見過佢 但估唔到個格咁黑心姐
做人冇必要去到太盡

過咗咁多年 我都仲係揾一萬幾千

睇人仆街最開心

我聽過一句話係
害死聰明人有三樣野，杠杆、美女同烈酒
共勉之

但佢蠢到要走入黎拎尾彩
真係祝佢一生平安 富貴榮華

叫麵麵祝福佢啦

化雲先勁 燈到打仗

呂布真係好撚慘

今日見到中段309好似有啲支持位
又諗住唔會跌咁多嘅
就快快手入貨
點知低處未算低
雖然入咗遠遠哋297
但收工一睇真係嚇咗一跳
希望今晚侵侵黎鳩噏返兩句快啲升返

叫四大燈神加師傅祝一祝聖佢最好!
包佢即刻上神枱

化雲清醉心寫文 叫佢返黎祝福呢位清啦

不過聽日點都會殺埋305架喇
今晚美國跌
聽日仲唔順住個勢殺咩

其實個對白好撚癡線 20年前 普通打工仔都一萬幾千 今時今日又係 但樓價3-4倍

仲好講!
條死仔上次話我好人祝我身體健康，即刻病撚咗成個月

痴線 唔明有咩好屌
從來都係賭枱黎
另外邊有人估到侵侵鳩嗡
原本死既應該係316熊
淡友呢家死好命就好似神算咁

指標黎
落盤止賺止蝕都係自己
錢係自己
無得怪人

香港最大嘅賭場

我都係咁話
政治市，輸都無話可說

唔係呀嘛

都唔知第幾次la,笑下咪算lor

我上星期五0.07買入316熊坐到今日
本身打定輸數當交學費
點知今日個市跌到咁
中午0.09放左止賺

侵侵亂嗡一句 港女就出哂事

冇事就好啦 祝你身體健康

讀經濟一定會講政治因素，結論係無得預測
淡友絕對係死好彩

西師兄，到你嚟撚鳩我

佢地贏就贏技術贏眼光
賭仔輸就抵鳩死
慣架啦

316不死熊 明明有機會殺上去

希望被祝福嗰位手足可以大步攬過

仲要一生平安

錢冇左可以搵番，各位師兄共勉之

召喚下化雲清

夜期又瀨屎 張-2同我追返些少profit

真話黎

肩哥而家咩情況

咁多位清頂住呀我都輸15k，頂唔順就走人，留翻個本報仇

睇埋美帝開市先算啦

咩事無野跌都瀨屎--?

都係個句啦 輸唔起就唔好買 無話一定贏

帽事既

夜期美帝開市前例插一插

唔撚驚啦！
動物仔都頂得到你濕濕碎啦

睇吾到美帝今日有吾插ge理由，利申31650牛，預左輸

佢仲係咁亂祝福人

所以我冇咩事唔會同佢地講野

頂到就好 D 31000 31200 牛就冇咁好彩 頂唔住祝福

我想佢祝福面仔

唔係已經瀨左 袋埋錢 期指一樣渣越短時間越好 另願食少d

你開親無次唔中伏咖喎

岩架啦，有食好食，呢期個市真係惡玩

今晚張牛熊圖應該會變多人買熊掛

依家呢個時勢唔太適合長渣
心血少都頂唔住

今日連港鐵都咁跌，係咪叫股災

係喎 我都真係知 但我唔覺原來已經8點

you are too young too naive

今日收市前入左30658牛 應該都GG

漏水要百幾億未跌反對等價直

港鐵除淨完冇幾耐
加上近排又話咩管道滲水
跌下都應該既

成日叫人唔好買近牛
做咩忽然咁搏

btw夜期穿埋305

10點唔夠

跌破幾多點後
呂布幾時先會轉為熊軍?

0.013，見平咪買，一球姐，萬幾蚊

我覺得今日跌多左

穿298先考慮反手

@realDonaldTrump

Our Trade Deal with China is moving along nicely, but in the end we will probably have to use a different structure in that this will be too hard to get done and to verify results after completion.

暫時點睇都仲係牛市，依下跌咁急，彈力一定好勁 如果反手好易左一巴右一巴

屌好想即刻辭職 去幾日旅行散下心 咩都唔理

今朝走出嚟鳩噏擺明係殺牛

RSI跌到谷底今次仲唔爆返上500點

食撚屎啦

佢肯定開鳩哂put先出黎講野

期指V啦，屌你老母

30500仲係重貨區
聽日bye

唉，買佢怕

一句夜期v字上，佢根本大戶自己有落注，控制升跌，狗撚

隨時303都

仲重貨左

我話左放 真係一放完條友就出twitter
我依家決定 牛熊 +1/-1都買 齋炒消息

殺啦殺啦
殺完好升返呀死仆街

佢最撚叻咁玩啦！
麵仔睇嚟真係破燈喎

咁撚痴線啲人 305說聲再見吧

市場係會懲罰侵侵

都唔知入黎呢個Post 幸災樂禍既人咩心態
係咪睇人叫晒救命先開心 ？ 會唔會有d 心理變態

老實講，我都亦係好友亦係淡友，睇時勢做人，入黎呢到為左係拎資訊，做好友既時候一齊開心下，做淡友既時間係到望下有冇特別資訊，見人仆街又唔會真係開心 賺到

但真係有d 睇唔過眼 個市世 d 笑人既淡友就失晒蹤，到真係跌既時候就地老鼠咁伸晒出黎

利申： 上連登 勿認真

我唔覺strong hold 305有咩問題
316可以唔死 我305都一樣得

夾到我剩番最後一口氣 我都會博佢反彈

懲罰都無用啦 6x歲 點蝕都夠佢洗過世

聽日搵位入牛

今日all in買錯邊嗰啲真心慘

佢子子孫孫都冇春袋呀

要睇今晚

法唔法國有幾位ching一跌市就準時出現

望望我strang hold緊邊隻先

到個個入哂牛，佢就一句，同中國人溝通好難，又跌到仆街

有都唔敢入

好好照顧自己仔細老婆嫩，買遠尐玩就唔洗成日睇住個市啦！悶贏好過慘敗啊

今晚都窄窄地
美國今晚九成都會由頭跌到尾
係睇跌幾多同侵侵會唔會再冇啦啦發癲up多幾句

屌佢老母，唔贏都唔緊要，咁樣輸俾個鳩up怪真係唔撚忿氣

打算入298牛
唔信咁都殺到落黎

方向睇到幾岩都冇用，我買遠兩千點都可能要加多五百點

今日仲唔夠位阿？

佢係咁撚樣咖喎睇撚住佢鳩噏炒is ok嘅

怕撚左佢 295已經

尋日爺閪嗰下補裂口，已經諗住數得錢

算啦，命黎既我覺得。我太多陰差陽錯輸呢一注

白子兄，我就真係謝皮架啦，我準備搵住工等盤生意開。唔可以再輸大錢架啦，今日過夜都縮哂注

我多啲手數 少你五格數

上次qq又係咁，今次又係咁，方向睇埋，政治玩死，死仲要係殺撚完你走反你睇個方向，好撚仆街

依家買遠牛
都唔夠膽講出黎
真心覺得大戶mon住個post
癈事俾佢地望住黎打

所以我堅持㗎 只係縮哂注 兩千銀過夜
一反手就夾鳩你

大戶睇自己stat夠啦，駛乜周圍睇邊個買牛

講真，佢咁樣兩日跌八舊，大把人陪葬啦，咪黎囉

比個理由自己
輸都輸得無咁傷心

唉！
都無辦法，所以我都話賭錢千祈唔好同女人嘈，你唯有少少小小慢慢揸返上去啦！
記得下次一定要冷靜呀

反而覺得聽日應該會低開彈返啲
而家似係港女帶住美帝跌咁款

所以呢個咪極限好玩之處囉！
不過當然要識睇同小注啦！

我其實冇估到同佢散真係會傷心者
本來我係玩既，但佢人太好太純，搞到我都認真左

Anyway又要由頭黎過

跌市先出黎唔係問題，但唔係笑鳩d 好友，想佢地死架麻

利申： 我都做左淡，但唔會講d mean 野潤鳩人

佢今次反得口 我唔再期望市場會對佢講going nicely會有反應 只求一野跌穿 市場發展跌多左 自然會彈

我又上黎了
312牛AO死左 真係估唔撚到可以質低成六百點
2日事30k 屌你老母Donald Trump

我之前都係買得算大
廿手廿手咁買
個時最多真係淨贏3萬幾
但愈買愈大試過個時買成60幾手
之後輸番晒嘔突
而家5手5手咁買算
不過最近又俾人挾死左兩熊

玩玩吓都會擺咗個心落去嘅，所以我同佢哋講我個個都愛，係男人天性嚟

咁我都係個個都愛

今日遠牛，明日近牛

和尚你高尚過佢哋好多
佢哋只係班只夠膽係網上串柒柒，真人輸到仆街唔夠膽賭嘅candy ass, 所以得閒撚吓佢哋有幾咁失敗is ok 嘅

我覺得會彈，不過下次佢又鳩up就冇人理
人通常都傾向假設一切正常

講真輸得3萬不如買1張細期 有得坐 賺少d 悶贏
依家跌市 當我依家不問價買入1張 睇下幾日後會點

玩得嚟自己識調節風險咁玩基本上無咩問題嘅，無人會次次睇啱邊嘅，我都今日睇錯啦！
不過我而家係每搏一口都習慣式鎖倉，因為好多嘢睇圖同睇特老母戇噏都未必中嘅，總之自己小心啦

我睇未必

之前316重貨熊都沒殺

不過依家個市升跌幾百唔需要理由

我都覺得會超跌反彈，不過牛熊7:3真係好多時會插左再彈，睇住由明明係避左重貨到變做重貨位，真係好

牛熊係咪倍率高過期指?

同埋朝早即市 牛熊你估錯邊 連格仔都炒唔到 估岩你又會話呀早放左賺少幾十格
相反期指真係易炒好多
不如番工 賺多d本試晒咁多工具先決定

人生太短呀清 贏咁少點call g

305表示等打把
輸哂profit再另輸少少

我 satisfied到佢哋嘅要求亦唔會過我底線嘅，咁同佢哋go囉！
好似你果條女咁要我過底線嘅我早飛早著，又唔會無嘅，都係兩個波一塊閪嚟姐

腳膠表示要加多對腳

完全睇唔明幸災樂禍係做乜事

咁又高好多倍 3萬仲有得分10注撈 玩均價添
但真係輸錢悶贏
我唔係扮咩專家/勁人 我都係濕鳩散戶仔 問題我見呢到d人真係輸太多 我建議玩d易d既起手

有女玩真好

咁其實問題係，佢真係令我project到同佢結婚係咩樣
只不過真係客觀條件唔得

今日佢老豆迫佢賣左自己層樓去貼佢細佬結婚
講真，邊個娶佢邊個大鑊。佢自己係一個好人，但佢屋企真係癲既。或者我對佢可能有好多同情既成份，我都唔清楚

我留返啲精神心機俾明星仔算

想知兩國下一輪會面同初商係幾時

下星期商務部羅斯去中國傾deal detail

有無清開post 百萬牛/熊？
只限玩過百萬股牛熊吹水
想賭盡佢

又去旅行

佢屋企係咁更加唔應該同佢嚟真啦！
佢唔害死人遲早佢外家都拖累你，我就係人渣嚟呢類通常玩吓屌完就算

玩期要追孖展，牛熊total loss

你開咪得囉

百萬牛桌會

近牛=借孖展買期指

我可以企埋一二邊

個市都未升反，一句野d熊仔又唔見哂

最多買過五十萬股牛熊

咁分分鐘要等到羅斯同王毅有野發表先有機爆上
否則市場係到收水觀望 回彈小小又係到妹

有冇人理解過最近侵侵會簽果份銀行法案

今個幅分牛熊圖出左未

屌你老母呢排唔玩唔玩
一入市305半個鐘，依家就諗定點比人打把，嬲嬲地

想俾大户睇住黎食

咁呢啲野，唔認真又唔知既
所以其實佢飛我，都算係放過我
我本來都冇乜野，但夜晚個心乸到呢

未睇過我戰績？

上頁post左 好似係

i know that feel bro

美聯儲五月份貨幣政策會議的會議紀要將在北京時間週四凌晨兩點公佈。在5月份貨幣政策會議上,美聯儲官員們決定維持基準利率不變。

絕大多數的美聯儲官員都預計美聯儲將會在今年再加息兩次或者是三次。市場目前預計,美聯儲在六月份宣佈加息是一件板上釘釘的事情。但是,美聯儲是否會在九月份以及十二月份再次加息還不確定。

財政刺激政策可能會再度成為市場關注的焦點,原因是美國總統唐納德·特朗普(Donald Trump)在週二晚間表示,他領導下的美國政府將「在11月份以前的某個時候提交額外的減稅計劃,它將是非常特別的」。

一直諗住貿易戰但唔記得加息

但點解感覺上比星期一黎講o既話好似仲多左人買牛

同埋留意港匯

多左我呢d賭仔買大細咁買囉

冇睇過 冇留意 唔知你乜水 亦唔想知

investing 有個日曆好有用，會Mark 低重要日子

屌，邊個都愛，飛親邊個都痛咖啦！
你咪祝佢揾個主好人家，咪再揾我哋呢尐仆街咪得囉

牛軍有多冇少

殺殺殺，熊軍又贏!

咁我唔懷疑佢既，都幾靚女，實搵到

即係今晚 前排放風話過年尾唔再加息 今晚firm到睇黎有機v彈

唔好諗咁多na大家

牛頓都輸錢，到底咩人先贏到

江恩都窮
佢個仔話

有沒人同我一樣，覺得今日大戶沽得好急

1. 一係知到爆大鑊要走鬼
2. 一係就開車等唔切要震走啲老散

我希望係後者

唔通佢地收到風加息多過2-3次？

期指綠燈

睇埋美國個市先

美女開-92

跌多咗升返D咋

都係升丫 今次真係執會脆弱雞翼餐都心足喇

美帝過得去啦

臭閪港女

成日都冇見過綠色

-135了

見美股跌少左 調番上啫

挾爆班廢淡啱㗎啦

跌個少少, 債息回落， 聽日繼續牛三

上阿 牛牛🐮

跌過晒終於彈返d 美股生生性性就聽日爆升

如果今晚講年尾唔加息 聽日應該彈

扯呀 同我扯呀

港女世界級演技，跌5舊

彈緊啦 冇我批准 邊個可以加息呀

聽日再跌多300都似

當6舊啦 cls港女

今次真係今日低位，明日高位

其實都係睇A股 , 尋日美股都係跌少少，A股已經要暴跌

話時話303都危危地

只要美股唔跌多 聽日即使低開都會彈番上

根本跌多的話就九成係其他問題，唔會關trade deal事

勢頭幾好 仲有30650貨果啲青 應該有生機

又要變身做散戶超人

跌啦 點解唔跌 咁我點入貨!!

真心 只要美股唔大跌 聽日勁假時港女會抽番高今日跌突左果啲

希望走得甩

我已經唔想再講呢句，有貨就算

夜期幾好
依家低水60 合理水平算係咁

哈蝦爸爸 收晒 肥仔 有D運
聽日一定爆升

布哥，最近做咩晚晚玩極限過夜，係唔係睇到有咩技術位或指標，指教下

其實今日唔升既話今個月牛軍已經玩完

布神都要走 大家散水 轉淡友啦

呢家正常低水幾多

果個人不嬲鐘意潤鳩人 之前其他post個個都屌鳩佢
之後佢貼左張持倉圖出黎 班友就拜佢 話連登大戶
連晴巴都欣賞佢 招佢入tg會

唔係想講咩 不過有錢唔係大晒 比你買乜贏乜 個格衰真係冇用.....見人輸錢就笑鳩人...將心比己啦大佬.....

支持呢個post嘅巴打 尤其媽咪麵講野咁理性

唔係想引起罵戰...我知網絡世界係咁 我認真左

原來晴巴係咁嘅人 睇錯佢

輸了

60 全部重磅都除淨晒 今日平均低水100係因為股災

等睇聽日大升今日牛軍白白止蝕

假設聽日真係殺唔到305 o既話
其實都試過好幾次
牛軍又好熊軍又好
差o的落到重貨區但又殺唔到之後反彈
究竟點解

純粹值博率高，0.1x，輸左唔肉痛，贏左倍倍聲

極限牛唔係成日有，個時312，最近牛得307，咁貴，點博

同埋今日真係跌多左

因為真係唔係睇住嚟殺

止蝕係必須 冇人估到事後係點

晴巴冇野 好正面 d人係佢fb問乜都幫手解答

冇止蝕到
遠牛今日跌咪再坐多一陣

老美兩點後見真章

我都係咁睇，只係未有咁大膽量，而且估唔到個二浪真係會落到咁深

唯一買的兩隻美股
MU同NVDA扯曬旗

阿爺就跌番佢升多果D，港女無辦法阿爺美女兩邊都無水抱

講緊邊個人 睇唔明

其實305有個裂口，我一直有戒心， 所以一直用298牛

期指上得返306

貨止左蝕，可以買返既者。但唔止蝕真係會total loss

今日308-307打靶嗰啲，就係唔肯止蝕

冇事喇 升番喇 肩哥可以擺酒喇

-1000 tmr

3萬都有，唔一定要補, 補晒反而會再落

多謝救市

Xxxx受害者

多謝晒 310 tmr la

低開殺完先彈

唔係佢，嗰個用洋名既
Block左佢好撚耐

不過近呢三年好多裂口都唔會補足，我反而無咁在意

想知有邊個今日比人震走同熊過夜既人，心情點

其實我係一路都唔理解點解要補裂口

正啦 叫化雲清祝福你長勝

止蝕不回頭 今日邊個位撈都唔掂

唔好阿 今日都有個裂口 希望聽日補返去

咁老定升硬 美女岩岩開市 trump可能臨尾9up

利申：牛過夜 低位溝牛 暫時蝕到仆街

聽日準備笑柒今日叫春個班

即係邊個

句野咁熟 又要開新post 30600-29800不死牛

因為傳統裂口出現係因為開市時因消息或其他因素而出現過份做好或做份做淡既過激情緒，令過多人入貨或沽貨。當冷卻同冷靜後市場消化咗就會出現補裂口既動作。

我仍然覺得-200時走到好好彩
即使彈番上黎 其實都未必彈足 但今日係無底地殺牛
止蝕係好正確決定
彈唔彈番未可知 但一定唔洗捱30格先
平日爆裂口都冇30格賺

但熊過夜 睇市場論佢地好彩定有眼光

希望得

條友個倉大到無人敢響佢朵 再問落去會有危險

我睇唔透 情願清倉 訓個好覺算

咁多位清唔好high定先，獲獲都咁仲唔收斂d

邊有人high 係賽後檢討

不安

肚餓了 邊到有二手飯

即係邊個 開個燈神祝福post 叫連登燈神 一齊祝福佢 日日上香

好似上2次咁好驚

adr都上番30750

夜期

驚鳩咩，前世未撚見過有錢人咩
係我連講佢個名都覺得口臭

我講笑...

可惜我隻307牛在收市比人格硬殺埋

Agree,最近好似大家一興奮第二日就會一巴打過黎，冷靜D，保持克制，聽日牛軍會有轉機既

要帶埋囡囡食二手飯

307牛殺左之後
o的人轉哂去303
使唔使玩咁近

高少少開 插水式收是常識吧

我唔撚會中佢伏 聽朝開定熊仔先

我覺得30500以上，聽日開市唔死好換走佢

道指就升到去248

期升咁多做乜

起碼食左高開個水先，個勢唔好再小注反手

經過上次 我決定唔亂叫，等佢聽日點玩算

唔跌落去點完美V彈牛三

咁我唔要牛三喇
同我升返到316就得

行range易執過牛三

牛三夠我退休
我全都要

想問個市上年一直升 果陣時既大師點？都係365日唱淡？

聽日上返去308樓上收有機

大師長期淡倉

如果今晚生性
聽朝一開可能就有

好似係

見到美帝咁樣真心嬲
今日港女真係俾人造市

收市先OK，開市後插就危

30650牛有冇得救？

我多你8點 30658 聽日隨時兩三倍

恭喜 好大機會走到
但一定要一開就放

公平咩 依個世界公平咩

希望隻極限牛補吓血

自己計下941除淨幾多點先啦

頂住阿清，收返啲再買遠啲

今日過夜博反彈

布清好重手？

咁上年到今年年頭 佢咪食屎

同埋啲熊食哂糊放哂啦

我睇今晚老美好大機會轉燈 臨收市望過下啲通脹數據，今晚放鴿機會大，聽朝高開

真天真，股市市場邊有話公唔公平

八月嘅時候，金仔射飛彈，連跌兩日，跌得多過美國、日本、南韓，我輸咗六皮，就知道股市從來都唔係講公平

大戶玩哂

好多好友

唔止股
呢個世界就係無公平

係艇友

萬3姐

岀撚左公海阿 有得唔做好友咩

冇得救 美好早deep V 多數夜晚會跌返晒

美帝暫時跌過百

果時好似話射過黎香港
今次港鐵打貿易戰

呢度d艇會沉船

啲人掛住打貿易戰 無人得閒搭港鐵

千跌之日

...睇黎太早開心

等兩點

Put左張期 希望聽朝會執到少少啦

牛三係咪已經完

夜期轉燈

睇下睇下又回頭 睇馬算

跌吧 攬炒

聽日跌落305又有得玩極限，諗起都扯扯哋瞓唔著啦

跌到咁都咁多306牛 攬炒了

305應該都死硬

唔明點解仲會覺得有305牛玩

我真係唔敢玩
無profit

我嘅意思係殺305牛喎

升番啦 我唔想肩哥結唔到婚

ok

佢唔係307打左靶咩，仲有咩貨

佢得返9百蚊 完了吧

明天 會唔會啊爺救市啊

佢班陷家剷唔出力沽你都還神啦

今次走得到，我以後唔玩恆牛，我轉玩個股牛熊

大媽只會用力沽

睇返張牛熊圖 d人真係唔識死 由306去到303成3000幾份牛 證明跌500點都震唔走d人 下次會唔會再跌多d震到班老散唔敢入

爺乜鳩，快d亡黨亡國啦

係呀，去買熊啦

我都有呢個打算，回倒本唔玩qq同恒牛

宜家唔係仲難玩咩，輪流托

303 牛聽日應點部署 星期一 見316 諗住303牛 成千點實冇死喇 點知一路跌一路溝 依家仲有300點就打

恆牛太刺激，D錢黎得快去得仲快，個股起碼淨睇死一隻，唔死得去邊

等死 再叫春死得再快

今日咁沽法
會唔會佢聽日覺得太能平 要買啦
比D 希望我啊

係，我買果時有成千點距離架

係咪見唔對路就斬定應該開市即斬?

個股出一個壞消息即打柴

又獨立左? 美股跌 港女升

姐係好似388咁，同一時間入，有七千唔代住，等到今日尾都有兩千，衰唔哂，恒牛又比人食價食得勁

美股升緊

感覺美股上次升300太多，利空消息又有跌翻落黎，但港女今日真係跌太多回翻少少

求上天俾道救生門黎放生我31650牛

開頭 700 ； 5 ； 941綠燈
唔知咩事下午沽爆

幫幫手升番上去啦

30550 唔好死啊

幾錢入

我自己都有，不過一仙幾冇咩所謂

我隻27牛就算跌都唔跌得多，但如果有好消息多數有得賺返，驚咪最多買返遠D，10%左右都夠穩陣

聽日底開一百點左右再上都好正常，咁近都唔打你靶大戶邊有錢分

佢地今日數完錢屌緊唔知幾多個model了

美國dl應該未岀

今個星期一最高果陣都係得31464，邊有316呀？
利申：314果陣入左303牛，當日溝左一次

記錯左 但都有千一點遠

今日港股應該預左道指跌100左右
我見道指係呢個RANGE之內 對期指影響好有限

緊係一路屌一路咕貨條女又咕咕咁叫，數錢既野會計祕書姐姐做

我睇道指應該仲有得跌

兩點先係戲玉
一FIRM年尾唔加息 應該有啲幫助
不過如果話年尾加 咁就含家產

睇尾市會唔會反高朝

我都係想賺d 零用錢者
3* 幾歲人
樓無 車無
一生兒女債 唔係1、2個
霉起上來時 老婆生啦
番緊工 夜更的士
係高速 揸到腳抽 右腳開車 驚到死

我都係想賺D錢希望仔女食好少少姐

收手啦，養仔女唔係賭錢
可以投資，搵小d好過

食嘅着嘅 我份糧都夠喇
想執多少少每日call吓g姐

你地叫咩雞咁貴

港女

你投資共用股好過啦，牛熊係投機，唔係投資，唔應該全部身家放哂落去。

自從個post上埋連登熱門
多左幾多近牛 成班狂妄賭徒輸曬都唔好呻 咁想攬炒零策略有近買最近 槓桿去到盡仲要allin咁款

都係等期指30300先買番貨

呢家呢個勢 唔似會落去 ...唔會掛...

好彩無熊過夜 唔係又豬錢

我開始唸 彈番上308之後 何去何從

真係唔知 今日俾侵侵一句撚到殘 休息幾日再黎過

即日上返310 好似316跌落黎咁

上番308當係技術反彈
但大市點走真係捉唔番路 只好入番遠牛佛系

補埋個305裂口再上會好點 唔想下次316殺落黎為左個裂口

其實真係好on9，
輸10000，慢慢追返追返

緊住又黎輸過

星期一朝早走哂D對沖put，仲要蝕住走
我自問唔識左手牛右手put，下次寧願坐下貨，留返D錢溝貨算

賭錢不嬲係咁

夜期有時可以釋放超賣壓力
到日間再跌過
唔會排除再跌200點既可能
畢竟A股入摩好多野都受壓
借勢殺多200唔難
睇牛熊分佈就知大量散戶押注反彈

其實班撚樣點解沽極都仲有貨

因為佢地帶頭沽完會有老散跟住走
結果俾番啲貨佢地

到底係咩玩法

點解道指可以一野插落 又一野插番上
周圍都撚狗?

做市既嘢唔使同我哋解釋

2007年枝針同今季枝針

笑撚左

2girls1cup

白龍兄係揸緊咩貨？

今晚兩點分分鐘道指轉埋燈

想問道指道期點解差咁遠

唉 我見到都累死

已經蝕到傻，唔好沉埋呀

係咪a股入摩轉倉？

新手資訊唔太流通想學下野

利申重牛傻到仆街求指點

返工對沖緊

係咪好多人strong hold 先咁重牛過夜
跌左一日竟然冇少過牛

市場係會戰勝大戶

低開就遍地屍駭

根本愈跌愈重牛

係咪想轉燈

納指轉咗

今次你贏啦呂布 唔好再開gogogo集氣區啦 聽日高開

標普都轉

有冇咁邪呀

道指都撚狗
到到都有力點 係得港女咁撚on9

你咪試下

次次一開就出事

最近嘅淡倉係咩位

劍指316

無力喇，聽日低開睇下插唔插得穿305

殺呀~~~~312 > 316 > 320

我隻牛0.049買，而家0.013

聽日有逃生門都收皮

312 所以高開200 我會走一走

轉燈🤭

落機見黑期升百幾點 牛過夜有福了

尋日話今日跌硬個條好樣同我出黎

成個POST可以慢慢BIN

冇事啦升返啦
聽日牛三終極一升

個個都估升? 就升比你睇 直取重貨區316

仲有錢輸 清

老美又尻up左啲咩黎？

點解會倒升返，納指仲要升咁多

又贏錢，連燈指標準過閪

好似話唔提高加息速度

今次坐到320先落車

又黎 大叫 無貨要追貨

我無入ar琴晚

個市升因為條撚樣Trump 冇9 up

開308啦 應該

308其實都只不過係尋日4:00收市位升返幾十點

最多只叫喘定，但後面有冇力再彈，我真係唔敢講

只要有買賣 個個都可以係燈神

老美 呀爺都經常deep v 點解你老母港女唔得

唔設止蝕位

重新入番301牛先

入牛時機

今日依舊會chok 有好多人死過番生後會走得好快

但落船就上唔番 壓得勁 抽得快

由淡友1 post做CD-ROM到呢家，今日終於上水
話說我啲298牛係311度買坐到呢家，諗住316先再賣。
定係314先食一半再觀望下？

逃生門已開，今日會有班傻鳩接你地貨

即係牛3

315到要食一半 破左阻力位再唸加唔加
越升正路越要食左先 劍指320 但唔會知實際個頂係邊

聽日又會到今日接個班鳩叫

明白哂

升到發發聲

你311坐到306又唔止蝕又唔對沖 坐力驚人
幾時都話賭錢要閒錢先好賭

mon住依到揀定隻熊先

跌600升100都叫發發聲 牛B啊哥

你班仆街，仲點9人買牛，更係叫人買熊啦…咁系多利淡消息，個市要升一早就升左，使撚俾位你班仆街入俾位你班毒撚賺錢咩

我打算305止蝕

各位巴打今日一開有賺真係要走，太貼既近牛要轉番遠牛，嚴守止蝕，唔好焗坐，共勉之

有機會走都唔走到時叫春冇人可憐

道期⋯

賭場又就開

今日都係跌 邊有得走

跟住港股又跟美期插

道期又跌返升幅

ig暴升10點
Gg

琴日擺明莊刻意強硬地殺落去 今日不過些許反彈 邊個追入又套死夕一班人

IG跌番唒

美元升 債息升
港女係捱沽架啦

又有啲咩壞消息 跌突埋

睇佢俾唔俾逃生門啦

IG即係咩指數?

IG跌返去尋日收市位
成班近牛攬炒

期指黑市

香港人真係慘，日日比人當狗咁撚，熊軍呵

架妹又潮吹啦

撚到...

定D,等9:20睇開價點，計好自己隻牛價位再定策略

成晚嘅升幅 又一下唔見咗

繼續等期指30300先買貨

新興市場俾美國養肥既豬 一夠秤就食你

幾時公佈㗎 美股尋晚真係做得幾好

IG自己墮機 on9 我信adr 308

架妹

人地起碼升左一段先跌 港女真係垃圾到仆街

半個鐘前

唔怪得啱啱直插

日yen繼續走強 熊軍

美國而家撚狗你班亞洲人

落返298先買牛 戒賭牛熊第9日

勁假time

On 9

日日開市入700熊,收市就放,好快買樓

升返哂，入貨繼續牛三

遲早一下插穿就飽晒

似平開

但一定唔係今日

追貨又輸多次

700 407其實已經好抵，下跌位有限

快走, 準備爆跌

有冇人準備put

走鬼啊

你地走我入

qq頂住 一陣仲要跌

頂唔緊啦

Super

高開，內銀內險帶上去

追貨

唔似有逃生門

唉 開市實插

逃生門

平開都大獲，收市果一百點未反映落牛價度

+53 super

隻60333好波

同琴日同一個劇本

班仆街似見差小小 想殺埋落去

巴打60333咁都走到

實直隊

有成交

裂口

又玩一分鍾直插

布清今日點睇
已超跌 定 繼續跌

走定唔走 好想睇你地點揀

仲要呃咁多價

高開50點
逃生門已開

一早已經超跌，但要睇大戶想唔想震走你D貨

追牛

邊個傻仔走貨

依舊 遠牛必勝？

尋日咪講左街貨多到仆街一下插落黎
一陣殺埋？

開市插嘅話佢就唔係傻仔

期指仲係幾搖擺

傻唔傻仔幾分鐘後見真章

好淡交鋒?

頭搖又尾擺

入貨

最後逃生門

痾煙佢！

燈都轉埋

隻298牛升返幾十點仲倒跌一格

快走

59005 又

屌，刺激到呀

658牛一禁入去就死左

我走到

又西價

走唔切啊

勁 禁入去0。13一秒都唔洗一野停牌

真係好急咁向下殺

似想留305牛狗命

唔會

32分先停，31我走左了

班撚樣睇黎今日都係想沽落去305

布神比人打巴

入得過阿

別人恐將我更恐懼

重貨牛再見👋

未必，有機會引熊，等人以為有得殺

咩位溝會比較好？

又上緊

唔夠力殺

殺完就即升, 撚狗

60手牛 賣完2秒打靶.. 接貨既慘..

神奇，超卓

我隻30650牛遲半步睇打埋靶

殺夠啦 開車未呀 明明升都跌落去殺 好似唔洗本咁

邊個夠膽溝

為何要恐懼～～～

30650殺左
其實入得
再落要30550

一陣又大插 上個禮拜好似試過

297牛暫時DL入左20手

咁近, 唔殺冇雙糧出

尋日殺左甘多牛應該夠皮啦

唉 索性殺埋30500啦...

一睇就知要殺落去啦，all in熊

303都好危

阿爺轉燈

點架

真

震走完唔殺反彈 而家買熊贏粒糖輸間廠

你一出聲佢就DL比你睇

305 啪啪啪

殺上去對輪商有咩著數

殺啦準備

養左咁耐既肥牛, 係時候打邊爐

30600完就彈啦

乜撚都話引熊

離買貨目標仲有200點

唔對路，道期跌成百點，人行又無放水，要入put對沖

止蝕留299

305 rip

撚狗市

入得,你地咁驚，係時候了

仲有6點都殺唔落 , 定引牛

引牛

殺埋305唔該真係彈番310..會出人命

入左二十手305 有種開黎見我

好 當埋老婆仔女買

咩睇淡不買淡 傻鳩

國指轉燈啦屌

肩哥又買左?

700都轉埋燈，熊得

700 搞咩

QQ係時候發揮重要作用, 送你一程

肩蛇出口仲想殺305
我大聲講我重貨
今日殺到305我請你食足一個月金拱門24$
唔比加大

qq今日又咁早跌 撚鳩我

都無走到

QQ 今日唔跟劇本 咁早就轉燈

有冇人入qq牛

700同美國成日都差咁多價...

唔洗驚
一齊做贏家

QQ係未有做死人服務, 咁鐘意係呢D時候送人一程

700 玩燈

而家推唔跌就轉手唔比港女升入貨?

跟隊請埋得唔得。跌到30400重貨牛佢

手痕痕想加注

佢地識驚我就買買買

fatfat

岩聽呀青
大聲串少少唔緊要
淡友專家食屎啦

大戶呢刻唯有望牛止渴

0.22都係唔走，坐多陣睇下先

穿前底先走，今日倒升百幾二百唔奇

5 號 on99

今日正
下下大棍

我買左60467 升夠一百點先走

應唔應該溝呢 坐緊五六十格
溝左可以坐3x格

Mon緊，手機幾部加電腦睇實
一唔對路先走

大戶快啲殺落去305啦, 咁大舊肥肉

又黎啦

震走晒喇

又玩燈制

殺埋305啦 成班傻鳩壞事俾吓教訓佢地先得架

【美方取消對中方參與環太軍演邀請，王毅：沒有建設性，輕率】有美方記者問及對美國防部取消對中國軍方參與2018環太平洋軍演邀請的看法。國務委員兼外交部長王毅表示，美方的這一決定沒有建設性、也是輕率的，不利於增進中美相互理解與互信。美方應摒棄這種負面思維。中美都是世界大國，雙方完全可以就海上安全問題開展合作，建立互信，這有利於共同爲促進世界和平與穩定作出貢獻。（彭博）

震走哂 冇肉食 買返上去喇

唔真係殺落去佢地唔知驚

唔想睇 買遠牛算

298牛冇得輸啦

又黎到死亡位

306 88

60333 表演齊心抗西價

瘋狂抽插

走左304近牛轉去287超遠牛，唔信佢可以殺到去

師父快啲岀招，徒弟就黎支持唔住

齊心唔走? 一次過殺落去

see you 306

外圍太差

起碼殺到30300

are you ready 305

撚曬305算啦

30500 準備死

殺埋 305 lamlam脷

60467未走 頂返上去

買近牛哪 咁想攬炒 死撚曬佢

淡友齊心殺305未？
得返我一個我都唔會走

是勇者不必怕

頭先+30 0.17
-20 0.12
而家-50 0.13

街貨多既驚喜

有我

呢家個情況就似, 屌完一Q要回一回氣再屌過咁

貪佢大件夾抵食
有咩理由差成百幾點先0.013，0.014

開市熊qq 又數錢

其實幅仲未好大 仲係算細

話撚左306完左就無事，今日唔死聽日有福，7sme

尻up清準備好數錢機未？

又撚狗

60333 可以炒下格仔 又平

306鑽石能量底

話說琴日反高潮咗
大師係咪破咗燈

仆你個街邊個夠你遠

準備又要頂

305 係大戶眼中必死

睇305幾時死

我隻62700當正股長揸再玩埋個股牛，我唔驚佢

就係咁諗 買買買

比上證拖？

又回左氣, 係時候又向下殺

諗返起之前31000不死熊

316都唔死 點解305要死

國企指數係升緊, 明顯係要殺牛

買左305午前清，飯後食飽有機會做尻佢

拍左啦

D牛
升得慢/跌就跟期指
期指升得快就跟恆指

點解咁勁可以跌到個裂口頂就升返

一講完就轉燈

最後裂口係咩位，305？

大戶玩野未洗你教

有幾西啊, 得番百幾點, 現價算正常啦

洗唔洗即場影埋屋企部驗鈔機

午前收錢

咁都轉燈

又想引牛

陣間落銀行拎錢出黎數

燈制

升返，冇震走

大戶入完貨就turbo上升

30568.76-30589.38

仲有人入305牛
一下殺到你地仆街

睇住隻超遠牛由166升到171，有5格賺已經好開心

殺落未啊屌

唉 今朝高追補咗下，搞到均價高咗

不停出逃生門

今日又妹?

我都係